世一龍門：紐亞

講個笑話
紐亞

保方上左神台

迪基亞呢

太廢 坐後備

輸一場就一沉百踩

紐亞用三場波重新登基世一門將